突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

8 1 8 大遊行，打輿論戰既post沉晒底
一堆分析事勢打飛機post 話局勢開始點好 等等
唔排除對方用軟硬兼施既方法去分化我地勢力

五大訴求呢? 光復香港? 時代革命? 唔見晒wor

你地答我一句，你地仲想唔想嬴架?

推

答我呀

p

pp

pppp

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

816 818

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

818要人

push